[兩大聯賽]拜仁拎德甲無人提?

波台已死

垃圾聯賽睇嚟做咩？

屌

是但啦，提埋你下年都係拜仁拎都仲得

同聖誕節一樣年年都有嫁啦

季中前踢到碌撚咁 依家仲可以lead住第二名成22分
去睇爭第四個幾隊仲好過

唔係新聞緊係無人提..